有冇stussy同好？

有冇stussy同好？

pussy

stussy

係依度開stussy會俾人話公廁垃圾

老mk brand

通街stussy

好多假野

同好

同著mmj 果d 有咩分別😂

衛衣

通街MK都係

今日有stussy x porter出
不過忍手冇買

衛衣好正

周街u記咪一樣

香港買好撚貴 多數ASOS 早排thanksgiving入左2件hoodie 2頂cap

On9 size
買左過件m size crewneck大撚到
200賣出去都賣唔出

好撚靚啊屌

買過TEE , M SIZE 勁撚大件

放比我

Stussy 官網買先抵

巴打係咪要
我比張圖你睇下先

Pm 圖睇下

狗： 不了